香港大學站落

所有齊gear嘅巴打喺香港大學站落，夾佢老母閪

唔好掉低西環嘅巴打